世紀問題：究竟特朗普做d 咩，兒登仔先唔會幫佢佢含到雪雪聲？

有時睇班戇鳩仔乜q 都吹奏佢，幫佢含到雪雪聲，娛樂十足

全面撤銷支那關稅 捐一億個口罩去支那

世紀問題：究竟曱甴平做啲咩，港共、黑警、TVB、宋慧喬先唔會幫佢含到雪雪聲？

有時睇班戇鳩仔乜q 都吹奏佢，幫佢含到雪雪聲，娛樂十足

佢過幾年下台之後
可能同力架馬一樣變過街老鼠

Trump trump做乜都俾班左膠鬧
仲好笑啊

有無post 睇，我都想睇下笑鳩佢哋，比較下邊邊on9 d 都好

反共